巴塞今晚場比賽係咪要延期？

可能呢幾日退出埋西甲

邊有可能

轉啲法甲 教大鈀黎踢波

香港雨傘用左武力鎮壓之後仲有冇人敢出聲呀？

好似話左要延期了

足球不應該影響政治
我想睇波咋

on9
而家係政治影響足球

對唔住, 不過我好想睇巴塞呀

講真 去法界或英超 我覺得無所謂

英超太遠，法甲個主席叫你地由業餘踢起

其實應該唔洗由業餘踢起
佢地咁講只係想屈返巴塞一筆姐

去德甲啦diu

認真，支持巴塞黎英超踢，助攻英格蘭

Firm咗

Firmed

自己整加泰聯賽啦

中東佬/支那佬注資

不了，依家已經有雙曼屈機，黎埋就第四都爭唔到

依家加泰有3隊踢西甲

曼條撚咩，巴塞黎左雙曼都要含撚

唔會比愛斯賓奴玩啦

職分轉移 假設第7場贏埋 已經係英超榜首

未
而家好似話西甲官方想照常比賽
巴塞唔想踢

這個post都上到熱門
而西班牙防暴個post 1001都上唔
連尼住你今次露晒底啦

唔想踢當輸囉, 扣分

咁依家冇黎咪雙曼屈緊機囉

如果比巴塞有英超個轉播費買人, 唔撚洗玩啦

如果另起聯賽個聯賽歐戰分係咪由0起計 咁仲有邊個肯去踢疤

哥狗實喊住話要返巴塞

可能今年疤個分轉過去掛，疤個分夠個新聯賽有歐聯嘅，係唔知要由第幾輪開始打啫

點會佢講左以後唔會再執教巴塞，有只係另一種身份。

Barça will face a 6 point deduction and an economic sanction. [rac1]

FC Barcelona vs Las Palmas postponed due to Catalonia independence referendum protests

好似話要閉門作賽，球員已經入左更衣室，球迷唔俾入場

拉斯彭馬斯出埋陣容
怕安全問題 咁樣最好
又唔洗驚扣分

借左財仔買-3

lm睇疤大炒5-0

D警察全部去晒打人。冇安全可言

我諗有一堆拉斯彭馬斯"球迷"係西班牙政府嘅人

球迷入場分分鐘變薩格勒布戴拿模對紅星2.0

姐係點

開片？

南斯拉夫解體

會引發加獨情緒暴漲, 埋下加獨既伏線(好似南斯拉夫解體咁樣)
所以馬德里政府好驚

驚咩呀，根據中國D路數，搵人扮加泰人或著件巴塞波衫搞事打9警察，拍埋片播出去，佢警察用武力咪合理化囉，睇多D中國政治手段都學到D掛。

屌您老母我都係想睇波姐